中央肥胖可以點解決?

通常一個星期做4次gym, 分別操手/肩/背/胸,操40分鐘,操完後就會係跑步機跑20分鐘(7km/h)

但做落好似效果不大

有冇爸打可以教我應該點做?

Thanks!

肥埋下半身先 變全體肥胖
再減就ok

練核心肌肉 帶氧

冇，脂肪分佈同數量係你發育後已經定死左。
男士脂肪細胞大多係肚
女士係胸同臀部

戒糖同節食，2個月包有效果

一睇就知你係死肥撚
最鐘意搵籍口

我話數量定死左，冇話體積定死左瘦唔返喎？
一樣可以瘦得返，但比例唔會變，一樣係中央脂肪數量較多。

帶氧+飲食

通過對DNA使用carbon dating，無論個體的胖瘦，或甚至在體重明顯降低的情況下，成年人脂肪細胞的數目都是固定的。這表明脂肪細胞的數目是在孩童和青年時期決定下來的。

唔識字，理解能力差就唔緊要，睇多啲，同埋唔好自已衝岀黎。

人地問點解決 你答冇
比例唔變 整體瘦左唔算解決左個問題？
就算中央脂肪數量較多 但你body fat%夠低夠lean 你覺得仲叫中央肥胖？ 你知唔知乜撚野叫肥胖呀？
人地問緊你個比例有冇得轉

你表達能力有問題唔好衝出黎

其實冇得減某個位既脂肪
但可以練某部分既肌肉
所以樓主都係努力做下gym
做下cardio
同埋戒甜野戒酒
食野儘量清淡d啦

講多少少
其實脂肪一減就係整體咁減
不過你愈容易肥既地方理論上同時都係最快變瘦既
所以樓主如果你覺得你做gym做有氧都足夠既
可以就係你飲食出左問題

Agger
人好易outeat 個output
想瘦要calorie deficit, 食野唔睇calories 你做幾多cardio 都係冇撚用
千其咪撚聽上面條傻鳩講冇解決方法

人地有做開運動，即係已經減緊。係有做運動，有動力減肥嘅前題下，問得呢個問題係想知有冇得減局部

我答佢定死左，有腦嘅都會推論到：冇得單單減中央肥胖。

你邏輯推理有問題，閱讀時睇啲唔睇啲，唔了解全句用意，要死都要執著一兩句字眼，咁不如都係縮返入老母個閪

樓主男定女？

男:瘋狂跑步做gym 戒甜
女:冇,可以自己摺埋